PS4隻護航作Deep Down出左未?

突然諗起..

出左好耐，Vip先買到

利申： 已爆

出咗好耐，你住邊所以玩唔到？

續集都公佈埋, 2 Deep Down

During an interview with Eurogamer in November 2019 (primarily focused on Street Fighter V), Ono responded to a mention of Deep Down, saying that despite its long absence, the game "[has] not been completely given up on".[11]

出Dragon's Dogma2好過啦

仁王

白金左

唔講都醒唔起個陣都幾期待